跪求江小白香港音樂現場 2張

咁多位巴打
在下想搵20171015 江小白yolo香港音樂現場 2張
價錢可議 請留下tg 詳細傾
感謝巴打

推呀

祝樓主買到飛，我都同求
歡迎tg

推

轉左去澳門 重要唔要 我有兩張

放2張原價